求解求救

求救，我部macbook air買左一個禮拜到，但開左quick time player full screen睇戲，之後就全部製hang哂，quit bt又唔得，又唔可以暫停
今次係第2次，第一次係down左隻game full screen又類似係咁(只係無聊玩下，已經del左)
同埋我用mba i5睇片，load得勁慢，2個鐘先睇完40分鐘，但用Windows desktop i3就好正常，大家都同一個網，同一個wifi,有無人知咩事

推

desktop i3 同 laptop i5係唔同的